九西啲選民係弱智你今日先知咩

2016棄黃保𡃁妹
今日棄教授選擇投離地富二代

所以話香港要民主嚟都係曬氣
因為有8成以上嘅人嘅智商仲停留緊喺小學階段

支持棄黃保游既人好多都有上連登，小心比狗咬

所謂嘅本土撚

當年係毓民自己屌走d票 怪得邊個呀

同埋有好多神智不清既老人家黎投票 人地叫佢投乜就乜

有時真係寧願唔要民主

咬咪有得佢地咬 事實係難聽㗎喇

收皮啦
乜撚教主未又係中共走狗，專屌近政治光譜，屌散曬成個非建制，只係為左自己個議席同埋救返個仔
講真，佢做左咁多年，除左搞散民主派，仲有咩貢獻
乜撚都無呀

同樣地教主同教授都犯左同樣既錯

太老定

對唔住 議會表現說明一切

呢個真 同太有自信

乜撚野救返佢個仔
佢個仔咪又要係石龍坐監
屌你老母你班泛民支持者就係咁撚無賴

佢個仔犯咩罪你知唔知
正常佢係要死刑嫁
宜家就係捉左佢個仔坐監先威脅到佢嘛，你有無腦嫁
仲有我唔係泛民嘅，今次我都係射落海
但我無當過呢啲反骨老野係本土

見到 輸左俾件垃圾

On9
反而配票配得靚，係咁唔好彩原來係最尾果席渣

黃碧雲都幾萬票就知呢個區冇得救啦

好心唔撚知就番屋企啦屌 知唔知當年佢個仔比人拉左 佢第一時間搵邊個啊? 搵av仁啊
av仁肯定投共啦咁

啱啱放出來 民主黨唔投共....邊個投共

高汁喎今年
打撚死啲泛民雙學左膠
大快人心!

但最撚黑人憎嘅咖哩不死

即係新東低質囉